[有圖] 陳敏之呢對屌西腳真係可以奶成晚

各位巴打J完幫手做任務啦 呢間必瘦站藍到黑，唔知老細同藍敏之有幾多錢銀交易，打死都唔肯割蓆，而且「在新聞或網上討論區裏，就頻頻出現有客戶指職員以威嚇、強迫、游說等手段達致生意目的」，派嬲派嬲

【抵制偽人任務@ 11 Aug】
💎必瘦站Perfect Medical x 陳敏之💎

PerfectMedical這期以PicoCure賣廣告。然而，它惡名昭彰到連Baby Kingdom、香港討論區等論壇都一致聲討它是超級黑店！ 惡行包括：免檢試療程聲稱送贈品卻最終冇送；疲勞轟炸，冇簽約唔比走；承諾「無效退款」卻走數；做完後斑冇去到，反而加左發炎、敏感、留疤！……🤯

替代商店： SkinBeauty0101 / Jan Tam Professional Face Design / HABI Beauty Shop

必瘦站留言template：

貴公司長期使用賣港偽人，與香港人站在對立面，我等消費者恥與為伍，在 貴公司重新審視宣傳策略前，我及我的親朋戚友將會抵制 貴公司，敬請注意。

陳敏之Page留言template：

閣下開設的公司祝奇餅以「專才計劃」為名，協助中國人移民香港，行為出賣香港人利益，令人髮指，我將會永久抵制 閣下代言、以及開設的品牌。

[Source]
「試做後贈品」冇左影
「無效會退款」卻不退款
用完頭皮發炎、皮膚敏感
「必瘦站」職員涉禁錮客人
============================================
FB:
TG:
舊版抵制List:

最後都要重申，我地支持自由經濟，我地同意廣告商有賣廣告既自由，但顧客都有選擇買同唔買既自由，我地只會抵制無良商戶，但唔會威脅佢地

The winner is........

Congratulations

但小馬叫你暫停

推

而家係點呀

===============置頂任務(最後更新10 Aug 2155)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post 紅色腦魔則為打手出沒警告，請狠狠狙擊
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【紅媒金主】聖安娜餅屋 (10 Aug)

【一周回顧】TVB藝人集體開抖音帳號 高海寧、唐詩詠鬥騎呢吸粉絲 (9 Aug)
[每星期重點項目，歡迎爆推]

【抵制偽人】楊明 x Rave Fitness (8 Aug)

【紅媒金主】加拿大楓之寶 (7 Aug)
[加拿大楓之寶專頁已關閉]

【派讚獎勵】琥珀教育 (6 Aug)

【紅媒金主】BigBigShop菜商 - 菜鮮生、餸到 (5 Aug)
[菜鮮生專頁已關閉]

【紅媒金主】Med360 + Pooky 滅菌大師 (4 Aug)

【紅媒金主】雙飛人藥水 (3 Aug)

【紅媒金主】日清食品 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】出入易迷你倉 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】超力食品 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】P&G [目標：維持所有帖文嬲>讚]

【紅媒金主】澳洲膚潤康藥業 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

Push

分別唔大既，繼續推！！！！！

下

推下

炸雞好食

炸雞好食

冇事了

之姐玩完抖音成個人索咗，好有中國風土味

佢奶共可以奶成世

啱瀨完，條痢藍色

我炸雞先

屌

第二張成個黑人咁

Q推

er.....臭西.............

十次 包減十磅

Push ahhh

首先支共有咁長命俾佢奶到一世

第二張好似就睇到閪邊

36vs6

Ｊ完好做任務啦

pishpuah

嘔撚左thanks

好反胃

係咪呀，都話第二幅圖無問題嫁啦

巴打

熱門第五

第五

睇啲人嘅反應好有趣

今日應該主力炸女useer就得, 男user全部會自動入黎

中出佢老母閪添呀 人才轉移

52vs9

連對腳都閪過人

咁重口味

正評速度未到歷史高峰，但仍然可觀

J咗未

連登好多紅巴打喎

呢兩日推到算唔錯

不了

咪搞me

負皮係比陳敏之

樓主

好柒..一山還有一山高，我都係睇返上面啲圖算

又學到新招了

藍絲少丫嘛

唔關我事架

想奶我對腳?

好呀

懿仔成日都嗌停AV女優

你呢句仲嘔心過啲圖

發覺啲標題越改越好

唔好毀我清譽呀你

哇屌無見一排搞到咁撚樣

仲有佢間垃圾曲奇呢?

(侵犯)

標題好波

戶B

我對腳得罪你?

嗚呀唔好再講啦

想奶埋你

好耐冇見

push 多謝樓主

藍絲雞

有幾耐

睇錯做陳文敏

奶我對腳奶我對腳奶我對腳奶我對腳奶我對腳奶我對腳奶我對腳奶我對腳奶我對腳奶我對腳奶我對腳奶我對腳

唔知隔咗幾多個秋

頂你地啲對話好笑到

封鎖用戶呀!!!!

呢個post越黎越重口

Twitter 手足
用 #fragilechina hashtag 笑鳩支那叫幾句口號就可以危害國家安全
垃圾國家

G持！

推 垃圾黑店

我做左啦 你做左未

諗住入黎屌樓主

我地可以放長雙眼，呢個post嘅留言可以發展成點

睇錯做陳慧敏

魏書巴好波

真，以後啲標題有女有咸濕應該會輕鬆

我是認真的

學仔

冇伏
我入黎就係諗住搵SaynotoTVB!

你地奶嚟奶去

推得咁辛苦為乜 我下次貼堆J圖可能仲多人入

第2張對腳

好啦，我會改善吓

就算唔關事嘅tvb post 隔離貼個【內有丁圖】可能都多人

總之要咸濕

奶都唔夠仲要屌

因為有圖就會吸引人停留

呢到啲人好可怕

老雞

請善用推文回覆

好耐無見呢幅

tui

如果佢訓響地墊應該只會見到佢個頭

梳 不過我平時都有比你哋水入嚟 只係今次內文符合標題

我可唔可以申請唔推呢兩個post

Gay標題可能最多,始終連登係.....

藍屍毒

真

用真理褲會更吸引

炸完

tvb po真係好似壹仔嗰啲股票

第一個好正常，我個人非常喜歡

禾巧驚驚

條女對腳好撚正呀

人靚心甜

熱門第一喎原來

陳敏g

勁憎佢
又樣衰塊面又大

你說得對

四十路人母

憎還憎，行動帖善用推文

壹傳媒股票

果然咸濕post大家就特別興奮

來源：壹周刊

所以留返你一個人推，一個J

仆街

Poshhhh

過嚟電台啦

下次可以試下hahahahahaha

股市抗爭

[內有J圖] 11/08 旺角即時

[內有J圖] 0282竟然升咗5倍!?

[內有J圖] Solomon Yue 有野講

色情定係gay元素

條八婆好撚愛國

好撚憎佢

上年6月至8月嘅連登係奇蹟

圖照J，嬲照派

Google下就搵到佢露毛，好慘

回不去了

我想奶Solomon yue對屌西腳

是日電台

【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！

支那雞

push

奶共奶成晚

收到

見過真人,個樣好撚殘,個仔好撚樣衰
幫手推下

哇屌

輪流交替,最好唔好咁明顯

國際金融中心

你冷靜下好喎

洗眼

先物化佢，再抵制佢 wow

臭西不了

大陸雞 只能夠係無線上到位

有日班咸濕仔J隻大波狗乸成班女衝出黎拉低心口影想叫佢地清醒

態度正確

要加慎入

快速飛過

魏晉仔司馬懿同魏書洛陽城有冇做過愛

我都記得，跟住有啲絲打後悔叫連仔del po

true

同袁爸.....

齋諗都覺得自己要落地獄

一個係人，一座係城，難啲

準備收皮

藍絲，不了

頂

肯定推爆

唔頂得幾耐

咁就要派嬲啦

諗起以前有人話，香港有個都市傳說，就係無人見過鄭錦滿同梁天琦同一時間出現…

老女人

醇B

做咩同姐姐爭撚含

有無睇隔離PO班警甴推跌小販啲野

岩岩睇住直播，真係覺得佢地好撚賤

暴走

好基，想唔推ＰＯ了

佢地真係好cheap

嘩屌警曱甴真係好撚乞人憎

help retweet please

話唔定你有市場呢

係唔係收左皮?

雖然平時都對小販無乜好感，但睇直播真係覺得佢地好慘，要若無其事自己執返啲野

邊個收皮？個專頁無事喎

Done

裁判b

已經唔知第幾次比你地呃入嚟
次次標題都咁高汁

咁應該係我個NETWORK收左皮

請咗標題設計師幫手，我都覺得今晚好有新意

我就算明警甴個問題本質係制度 但依然覺得佢哋仆街無良

Hi

pussy

係魏書巴

有得諗hehehehehehe

夠鐘有時間就黎推Po

一陣屌多兩句就被狗告阻差扮工 虐待動物 限聚

328正64負

多謝高手高手高高手

唔get

開頭睇以為好注重啲咩

我之前仲諗貼J圖會唔會間接幫人加咗followers

古惑仔電影先有既畫面

順便賣下廣告

因為佢地兩個太似樣...

done

推推推推

夠淫賤 我鍾意

呢個post好癲

推畀更多人一齊派

可能會嫌Ｊ圖唔夠，自己上專頁睇

豬豬去左邊

喂呢隻icon幾Q喎

個VPN上唔到FACEBOOK

哦有少少既

BB don't go🥺

good title 幫推

會唔會限死咗香港地區先睇到

我都係copy其他巴絲昨

Done, push

想屌

真係大暴走又被逼增廣見聞了

你可以為呢個po嘅氣氛加速

佢代言人仲有藍到發紅嘅莊思敏

Cls

係，近排好似孖廢曹、楊明拍《時代》，講革命

氣氛加速師

嘢～我邊識呢啫

1q題 莊思敏邊個地方最敏感

即使俾你呃左入黎
但係我樂意

轉個地方都唔得？

你到底受左咩刺激呀？

《楊明有無同莊思明、莊思敏玩過姊妹丼》

有無答案先

記得派埋嬲比陳敏之呀

再正既女都好，只要係藍絲都不了，何況佢一啲都唔正

我走先，想嘔

以個人經驗,呢d比起d暴力打示威者畫面更易惹人反感

啲圖都好正常呀，唔係咩

非常認同

認真可以試下，我想知係咪真係會有人想知咁重口味

Here

有眼光啊巴打

奶唔奶我隻腳

救命

天才

陳敏之都食咁多負皮,如果莊思敏

李斯

入到去嬲
但REFRESH就冇左嬲

應該冇

姊妹丼，非常惹人注目的字眼

奶

竟然係咁樣引人做TVB任

等陣先做TVB
做緊TWITTER
D任做唔哂咁

我個ＡＣ都唔知點解最近無咗啲嬲，要再派一次

睇標題已經估到

國際戰線比較重要

估到你啦推阿

咁都估到！？

我有時都係咁

呢隻係你個人象徵咁滯

笑到我啃親

屌唔屌我個西

我擋住，熊b快啲走

太簡單，請出招

THX

又好似真係無其他人用

太撚瘦，屌排骨？

呢排啲人都唔太鍾意用圖，香港97巴都有張專用圖

John Cena ！！！！！！！
da da la da

你有西咩

推光復香港 時代革命

Cls笑到我抽筋

為你整一個

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

肥媽 楊明 鼎爺

Cap完圖即刻del

Youtube個廣告煩撚過西

叫你開一個比我呀

明明洗走咗，你做咩咁多事

推啊推

Fuck

好撚賤

push push push

因為我都係咁諗

輕推

每日任務 tvb Twitter

今晚好似旺角 有手足比popo搞

係，所以做完TVB任做推特

qg8

p

佢對腳臭嫁wor

師兄聞過?

標題

有乜好j
個樣真係好柒

班狗今晚發作,記者攤檔的士佬全部搞哂

大大力

push push

推推

長腿便秘樣

樣真係唔靚

周庭單野一定要好好煲大佢

竟然俾陳敏之呃咗入嚟

推你

樣衰

pish

做完任順手幫你推下

你唔搵返佢以前啲相
你奶埋我個份啦

巴打好好心腸

得個長 但條腿一啲都唔靚

一見到呢種topic名就知係巴打開了

今次見到個topic唔想入

有創意分掛

已做

拉

嗯

又要去推特嚕

Up

推到佢收皮

咁多老闆奶過 小心中武肺呀

奶成個月都得呀
咁撚正呀
推爆佢老母

標題的重要性

唔好比佢賺

我硬了 不過係拳頭

估你唔到

藍妹…不了

死老雞

扎醒一推

依排成日有佢個眼袋廣告
見到都知可以skip

老@@

最憎佢佢好早之前已經開始賣港，仲好撚串

隔住條褲都feel到個鮑好藍

啱

陳敏G係j你呀 吹咩？ 但係照樣罷買產品 派嬲

點解冇慎入..

M字擘開佢起勢插

pusg

老臭雞想屌

好似自摸緊

去page俾嬲

呢個標題正

5次就要斷連呀

連登好多咸濕仔 個post唔洗點推都仲係熱門

尋晚熱門到而家

又老又臭又巢皮又黄又黑既奶共雞
屌個身材普通既後生女好過屌佢啦
貪佢塊西夠臭？
由細到大都唔覺呢條奶共雞靚係邊得對腳正

我係女都羨慕佢
不過佢唔企喺香港人嗰邊

標題真係好緊要

仲有圖

抵制女偽人代言post 要有圖

認真睇佢都真係好樣衰 咁都做到明星

藍屍臭雞 用黎做肉便器一流

藍GA!!!!!!!!!!

以後既tvb po都加句有圖

puah

差啲負皮咗

睇標題本來想入嚟屌樓主

咩叫屌西腳

連登傳說黎，無人知但係又有人用

又上返熱門

條女咁樣衰 不了

行動帖，善用推文

Sor 習慣性㩒錯左不推

細細個都覺得佢條腿好正

呢個po持久力強到咁

阿婆腳

行動帖, 善用推文

越上越前添

熱門越上越前，大家努力

個閪應該係藍色

捱

肉便器 不過一向覺得佢好撚老

法官大人，你只需要答deal or not deal

個樣愈來愈唔掂

就係佢個名+露毛
Google 圖片搵高登個post就搵到無格

P

有掂過咩
佢係得對腳可取

Push 我幫咗我

唔屌了

ppppp

未跌出熱門, 可以續推

有圖果然可以hold耐d

Ｐ

如有神助

有冇興趣開tvb po

今日提早

搵定先

wise choice

不過都應該會喺洗地組討論返標題

對筷子腳完全無線條

好撚核突

今晚好夜放 我依家推住先

講中重點

搏上返熱門先

Y

是日電台

大家除咗爆買蘋果日報之外 記住爆買埋佢嘅25周年特刊啊！

寶寶calling over
大家除咗爆買蘋果日報之外 記住爆買埋佢嘅25周年特刊啊！

Come la
琴日冇乜上連登，宜家先睇到

too late indeed

藍色大媽

森美個變態佬當年同佢拍戲嗰陣係咁影佢對腳

諗番起怒火街頭佢係雞

每晚九點，屌爆無線！

《九唔撚搭八…打打吓籃球個fd忽然間話要玩一二三紅綠燈》

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

好可惜係藍

===============置頂任務(最後更新13 Aug 2235)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post 紅色腦魔則為打手出沒警告，請狠狠狙擊
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【紅媒金主】灌籃高手手機遊戲 (13 Aug)

【紅媒金主】嘉士伯、1664 (12 Aug)

【紅媒金主】陳敏之ｘ必瘦站 (11 Aug)

【紅媒金主】聖安娜餅屋 (10 Aug)

【一周回顧】TVB藝人集體開抖音帳號 高海寧、唐詩詠鬥騎呢吸粉絲 (9 Aug)
[每星期重點項目，歡迎爆推]

【抵制偽人】楊明 x Rave Fitness (8 Aug)

【紅媒金主】加拿大楓之寶 (7 Aug)
[加拿大楓之寶專頁已關閉]

【紅媒金主】雙飛人藥水 [目標：維持所有帖文嬲>讚]

【紅媒金主】日清食品 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】出入易迷你倉 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】超力食品 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】P&G [目標：維持所有帖文嬲>讚]

【紅媒金主】澳洲膚潤康藥業 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

g

===============置頂任務(最後更新15 Aug 1205)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post 紅色腦魔則為打手出沒警告，請狠狠狙擊
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【派讚激賞】撐蘋果🍎廣告商任務 (14 Aug)

【紅媒金主】灌籃高手手機遊戲 (13 Aug)

【紅媒金主】嘉士伯、1664 (12 Aug)

【紅媒金主】陳敏之ｘ必瘦站 (11 Aug)

【紅媒金主】聖安娜餅屋 (10 Aug)

【一周回顧】TVB藝人集體開抖音帳號 高海寧、唐詩詠鬥騎呢吸粉絲 (9 Aug)
[每星期重點項目，歡迎爆推]

【抵制偽人】楊明 x Rave Fitness (8 Aug)

【紅媒金主】雙飛人藥水 [目標：編輯刪留言，所以會長期請願]

【紅媒金主】Crocodile服裝 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】立邦油漆 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】日清食品 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】超力食品 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】P&G [目標：維持所有帖文嬲>讚]

Pishhhhh

人老珠黃嘅死臭閪

佢一路都愛支曱甴嚟

佢係溏心3入面啲床戲直頭將周芷琪成個人搬咗過嚟

今晚係咪都繼續請假

no

我哋祖國咁強大，俾你響產品印住「中国制造」即係俾機會你班港燦往自己臉上貼金

是日電台

都買咗報紙啦 點解仲要支持蘋果啲廣告商？

===============置頂任務(最後更新15 Aug 2235)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post 紅色腦魔則為打手出沒警告，請狠狠狙擊
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【紅媒金主】山手作(酥糖品牌) (15 Aug)

【派讚激賞】撐蘋果🍎廣告商任務 (14 Aug)

【紅媒金主】灌籃高手手機遊戲 (13 Aug)

【紅媒金主】嘉士伯、1664 (12 Aug)

【紅媒金主】陳敏之ｘ必瘦站 (11 Aug)

【紅媒金主】聖安娜餅屋 (10 Aug)

【一周回顧】TVB藝人集體開抖音帳號 高海寧、唐詩詠鬥騎呢吸粉絲 (9 Aug)
[每星期重點項目，歡迎爆推]

【紅媒金主】雙飛人藥水 [目標：編輯刪留言，所以會長期請願]

【紅媒金主】Crocodile服裝 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】立邦油漆 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】日清食品 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】超力食品 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】P&G [目標：維持所有帖文嬲>讚]

大陸反賊勉勵香港手足：小心網絡安全

你知道原因嗎?

《超隱世日本料理「黃店」表示唔想上蘋果動，背後原因竟然是…》